警隊三協會主席 接受中國官媒訪問 警司協會：我們倒下 香港就沒有了

警隊三協會主席 接受中國官媒訪問 警司協會：我們倒下香港就沒有了

2019/8/2

反送中運動期間，多次爆發激烈警民衝突，警方的執法備受質疑，警司協會、員佐級協會和警務督察協會，接受中國官媒訪問，指港澳辦肯定他們的工作令警隊鼓舞，又表示警方至今無動用過真槍實彈，反映香港警察的水平。

三個警隊職方協會主席，接受三個中國官媒新華社、中新社和中央電視台訪問，其中警司協會主席陳民德表示，警隊是香港法治「最重要的力量」，「我們如果倒下去的話，香港就沒有了」，目前執法雖然面對困難，但這些挑戰「打不倒我們」；警務督察協會主席伍偉基則稱，港澳辦早前開記者會肯定警方的工作，令警隊鼓舞，亦確定了違法的人是錯的，警方「一定會把所有違法分子繩之於法」。

警隊員佐級協會主席林志偉就反駁，外界對警方執法的質疑，指有警員被咬斷手指，有警員被踢裂頭骨，亦有警員脊椎骨裂，若在其他國家處理這種「暴亂」，使用的武力絕對更高，香港警方至今沒有使用真槍實彈，「我相信全世界如果係有理性嘅人睇到，都可以評論我哋香港警察嘅水平」。

公務員事務局係咪要出黎吠狗隊政治不中立

不怕，你們倒下，還有你們主人黑社會

當中聯辦 港澳辦冇到

警察重要過中國政府

你知唔知你地仲繼續9up遲早累死你d馬仔
唔係驚俾示威者打, 係驚俾解放軍借d易殺埋

警隊是香港法治「最重要的力量」，「我們如果倒下去的話，香港就沒有了」
警察政府？
當777 3司12局高層癈+
10多萬人公務員團隊無到

我寧願要解放軍都唔撚想要你地依啲過街老鼠

當我地解放軍同志同公安同志冇到架
意思係香港警察仲叻過我地啦係唔係咁意思

屌你啦 橡膠子彈打頭
又唔見你講下外國示威 郁下都氣油彈
而家有冇呀

就係呢份自信 令你地變到咁自大
有冇反省過點解由公僕比人叫到變黑警
唔去反省自己 反而去恰和平示威既市民 好似佢地搞到你要做多d野咁
但對元朗班擺明黑社會就搭哂膊頭 一枝枝既藤條打落你地應該要保護既市民就視而不見
仲記唔記得自己既職責係咩 唔係有人天生針對警察
係警察不斷咁話比市民聽 你地係完全無底線甚至唔放市民係眼內

我認得你巴打
你長期mon連登
個表情一個覆哂我心聲